有冇巴打屙完尿係會用廁紙抹龜頭？

抹左乾淨好多

會

通常會搵條女幫我含乾淨

比你早過我講

This gay

就咁hi落去卷廁紙到

多數用沙紙捽一捽

我會剪左龜頭前端

通常揾條仔幫我含乾淨佢

一般用手巾仔 環保啊嘛

搵廁紙抺？
你究竟係男人定女人黎？
一 D 男子氣概都無！

男人疴尿，就係要快，要豪邁！
係男人，就應該疴完尿，打個尿陣，用手指彈一彈條啫，Fing 走 D 尿，拉埋褲鏈，洗手走人！

疴尿要用到廁紙抺龜頭，其他人見到，以為你生性病或係虧佬滴滴仔，尿濕條褲！

以為得我一個

放係吹風機吹乾佢

我男朋友會搵水沖

你啱

me

我！

我細個試過